# xinqingqianqian

> 一句话生成唯美书签。

亲爱的TODO
1. 🐶本地拍照按钮置底 悬浮
2. 🐶卡片模板下要有个图片裁剪的功能
3. 文字聚焦下悬浮在顶部
4. 增加清空编辑框按钮
5. 编辑时 输入栏上的emoji表情包点击后会丢失状态
6. 🐶 在样式栏可拖动文字
7. 保存的时候提示文字要明显展示在预览栏上
8. 编辑栏删除
9. 🐶 框宽度与卡片一样

TODO

1. 🐶 用户第一次进入小程序时 展示单独的操作提示
2. 🐶 用户点击文本直接编辑
3. 🐶 处理渲染出的图片上下空白问题
3. 🐶 增加字体大小选项并处理改变字体大小后渲染的位置错误bug
4. 🐶 界面美观度优化
5. 🐶 新增字体颜色选择
6. 🐶 导出后图片由保存至预览 并且可以发送给好友
13. 🐶 用户可选供填写文字留白区域
11. 🐶 添加可选图片(初期 暴漫标签 美图)
